點解iPhone d 電咁㩒用

自己用緊g5 加8 plus
我諗部g5 叉. 2.5 到3 次
部8plus 先叉一次

係鬼呀 我電話成日唔知點解冇用都會冇哂電

G5

你攞部新機黎同部舊機比唔太公平

V30舊電已經屌打iphone

iphone咩先？

事旦一部啦

g5 係就係舊左d
但係v30 或者note 8 u11 之類旗艦機d 電都唔夠iphone 7 8 x 咁㩒喎

同埋講打機既話。。。 android 機幾時先追到a9 既流暢度